電台節目一問

頭先我係小巴到聽到有個電台節目 係個女藝人介紹緊套新電影 某日某月 有無人個電台節目叫咩名同邊間電台，我想重溫

15:00 - 17:00 口水多過浪花 Do 姐 | 余迪偉 | 麻利亞
17:00 - 18:00 毒檸王國 Dokureioukoku 檸
18:00 - 19:00 集雜志 Zine 急急子
19:00 - 21:00 生活日常 My Daily Life 細So

應該係FM903 急急子

重溫啦